1986年 手牽手護美國活動

有無人知道呢件事

８２３人鏈：香港之路Hong Kong Way正！式！上！線！！！！！！

我都係睇完呢套戲有呢個諗法

原來有活動！